覺唔覺阿仙奴已經有ATV味道？

阿仙奴已成ATV

只淨可以靠炒冷飯J歷史（重提不敗紀錄 vs 重播我和疆屍）

講非本業既野花生黎炒作 （下議院長係arsenal fans vs 王征盛品魚柒事 ）

同埋靠大膽言論搏吸引 （咒人斷腳墜機 vs 咒江澤民死）

覺唔覺 熱刺好有hktv嘅味道！？
下下講未來

大家都有個亞字

永遠做唔到冠軍

你意思hktvmall買左野仲未來？

?

亞仙奴
亞視

咁係咪之前啲英超冠軍足總杯冠軍唔計住？🤔

熱刺係咪有線嘅香港開電視？冇歷史冇現在得未來？

覺唔覺曼聯好有tvb味道
明明收晒皮仲以為自己大佬

係洗完一大筆錢以為有未來，點知都係咩都無

七公思維

秒撚左柒公

hktv轉行網購
熱刺轉行mma

有少少明點解強國人咁憎香港人講大陸壞話

雖然有少少認同柒公 但係由你把口到講就零舍唔gur

有球場

Hktv都有錄影廠
Hktv比錢投資錄影廠，但係都係拎唔到牌
熱刺比錢起球場，都係無冠

留名十年後鞭

hktv搞電視不成轉搞網購
熱刺踢波無冠轉行打人

垃圾始終都係垃圾